點解德國佬整d血清變zombie 人地就整到美國隊長

人地又美國隊長又winder solider 咁撚型

德國佬d血清整出黎就變zombie 又骷髏頭

唔關血清事, 係人種問題。

歷史由勝利者改寫

山寨野係咁上下

美國隊長係正義感十足的超能人類，而德國佬只是為戰爭而研究

紅骷髏係超級士兵血清實驗體，佢失敗之後有改良先有美隊，所以唔係德國佬on9

血清除左加強人既體能
仲會放大人既黑暗面
所以要揾隊長呢啲有絕對正義感既人先得

整美國隊長血清嘅係猶太人